有無女士好悶想有人陪下呀

其實我剛剛疑似綠帽，想搵人陪

垃圾

你最撚勁

垃撚圾

我知啦

好想死呀

Pm我

利申 好悶的絲打

綠帽綠到我自己認錯
明明係佢偷食

多謝你，打飛機既絲打

唉，有無人明我呀

我知你仲未斬攬架

想我點陪先
利申： 鐘意30cm

20cm 都有既

你諗下好

點綠帽法